沙巴有咩玩同要去既地方？

上山下海食海鮮

即係上神山，去浮潛/深潛，睇螢火蟲
自己google 啦

巴打幾時去 我8月

沙比島

已經好污糟

9月去

菲律賓市集（逢星期日果個）可以去
菲律賓夜市就不了

月尾去.巴打你又幾時？

對沙巴唯一有好感就係雙星d海鮮，好鬼好食，神山悶到嘔屎仲要曬左我成日行程，激流可以簡高難度d既，去次簡左個中難度好似搭緊船咁 可能我唔岩時間去

死魚照攞黎燒，見到都唔開胃

神山梗係去睇日出

以為夜市啲野會惹味啲
點知

留名。七月尾去

麗都 一定要去 d燒雞翼正到呢

七月中去
玩浮潛同抸舟激流book唔唔tour 好？

激流有得唔book 架咩？
浮潛就自己去碼頭租裝備搭船得架喇